其實是咪得香港人會改洋名

其他非英語國家嘅人，好少會好似香港人咁改Mary, Tom, John, Peter 果啲洋名，多數會用返本名，好似日本人叫Yuki... 印度人叫Singh, 好少聽日本人叫自己做John, Mary...

其實點解唔可以用返自己本名，呀明就叫Ming, 健仔就呀Kin, 其實有乜問題？

(已經唔係講緊咩Apple, Zero, Cherry, Queenie.. 果啲怪名)

漢字影響區黎講，韓 中 台都common
尤其是要返工對鬼佬個班

但日真係少

諗起有個台灣節目
D鬼佬問點解你地要特登去改個英文名

因為宗教原因都會改嘅
傳統基督徒受洗會有個christian name
伊斯蘭教徒好似都會改返個阿拉伯名

樓主知唔知香港做咗英國殖民地100年

方便佢地叫，廢事叫錯

係因為啲教畜會話啊Sing啊Wing啊King唔係英文

因為由小學中學開始英文堂老師就幫你改定1個洋英文名

激烈的海膽

MoonMoon

所以就係唔明點解學校，尤其係local 果渣
一定要學生改洋名，英文科老師又唔見得自己英文有幾好，書唔識教反而著重埋哩啲柒嘢，真係諗唔明

反而真係講英文嘅國際學校，先唔會逼學生改名

樓上有巴打話關港英時代事，但印度，部分中東國家，都比英國管治過，唔見得果啲人係咁

其實樓主有冇讀歷史

咁我想問有英文名又有乜問題？
我好肯定樓主你自己都有

佢岀世個陣已經唔係
樓主做完功課未？

印度個個都singh

我覺得因為廣東人有d姓同名好難發音
姓tse 姓ng咁
同埋又太小姓氏好易撞
所以有必要改英文名

如果用最後一個字介紹自己
咁嗰啲叫咩咩豪或者咩咩浩嘅人係咪要自介話
"Hi I am ho (hoe)"

情況大概係咁...

利申：用開小學雞英文名